聯合國聲明

唔知大家有冇睇過聯合國係2019年9月12日發表過既聲明：

專家們強調了在國際法基本原則下香港當局應承擔的義務，即：尊重、保護和促進言論自由以及和平集會自由的權利。專家表示：「我們譴責任何人採取任何形式的暴力行為，特別是執法部門過度使用武力」。我們重申，根據同樣適用於香港的《公民權利和政治權利國際公約》，當局必須保障參加集會人士的安全和各項權利，並創造一個有利於豐富多元的思想表達和對政府政策持異議的環境。

source :

大家自行判斷仲插唔插聯合國啦

聯合國 5分之1直屬中国
自己諗

推

奶共國

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

聯合國成班好食懶飛，邊個比錢最多邊個係老闆

重點係UN有無實際行動去回應佢所謂嘅立場或者聲明

二戰爆發前the League都對意大利/德國/日本嘅侵略深表遺憾同忿怒架